我同siuma單挑，邊個贏？

Siuma又fire ball shot又skywalker又hulk，我carry成隊法國贏世界盃，兩個單挑邊個贏？

Siuma
我

數據：
skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

自評係fifa裡面能力

呢個先啱

推

又推